【火炭和你lunch】反對駿洋邨成為隔離設施

推

稚内

呢單推唔起啦

火炭rip